其實個個無力感, 除左係驚民主黨親中賣港之外, 仲有

係發現原來美國大多數人竟然係弱智
佢地寧願投一個貪污戀童老人痴呆
都唔投一個振興本土經濟
敢大力打壓支那既總統

美國下一代將會掌管未來二十幾三十年
中國一定會繼續壯大
美國好快退居第二

如果真正嘅民主係咁 你地仲會唔會追求

咪撚玩啦， on 鳩先要極權

而家終於明白點解要有選舉委員會呢樣嘢

假票多喔，咩大部分美國人？

如果係咁係咪代表共產主義先係主流
所謂普世價值仲有冇用
利：非5毛但會咁諗（無力感）

on9

共產黨係人類終極歷史

會。
講真，就算真係on9都叫選擇過。點都唔會揀極權

唔明

唔會
好撚簡單
佢地呢種民主，說到底都係有錢佬背後操控
當好多有錢佬唔想某一個人贏，就可以全方位封殺
同中共假普選根本一樣

run 左二百幾年先開始走樣
都算美國人好野架啦

係

冇咩所謂 支那真係做左世界第一咪我係中國人呀HI

最恐怖係twitter facebook封鎖言論好似無人理咁
民主黨控制既報紙亂咁剪接都無人理

但佢地有本事瞞到人民一世, 係佢地有本事
總好過獨裁政權欺壓人民

根本中共式嗰種管治最好 無紛爭無選舉無為勝算而出各種手段

有人受有人唔受啫
正如假普選都係一人一票
都係有人受有人唔受

一定要努力光復

你有咩資格質疑人地個選擇?
連登仔真係好過癮,美國大選好似佢地有份參加咁
跟得仲貼過立會選舉

同埋連登追求既根本唔係民主
最多只係想要自由同反中

佢地直情係知有censorship都覺得無所謂
完全被洗腦